被港男下跪求婚？ 秀智自認似牛愛工作

「國民初戀」秀智最近雖然麻煩纏身，不過她沒有忘記跟香港粉絲的約定，今天（廿五日）來到香港尖沙咀一商場出席明晚舉行的見面會「The ONE x 2018 SUZY Asia Fan Meeting Tour ’WITH’ In Hong Kong」記者會大會首先安排進行問答環節，秀智透露自己見到粉絲心情很好，想到明天要做見面會就好緊張，又透露自己準備了一首所有粉絲都能跟着唱的歌，希望大家到時一起唱，不知秀智所指的，是不是廣東歌呢？不少粉絲都十分期待秀智推出新專輯，回歸歌壇，但秀智坦言未有計劃，「不過無論什麼時候都有這個想法，間中會寫寫歌。」之後主持問到完成這次巡迴見面會後，會否有機會休息充電？秀智就說：「跟粉絲一起的時間就是最好的充電，我喜歡像隻牛一樣不停工作。

金鐘毒撚跪地
老閪都走喇
更何況人地係老雞